中聯辦陳冬：行政、立法、司法和公職人員須符愛國者原則

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥致辭時表示，特區就不能自行解決的憲制性問題提請人大常委會，是履行《基本法》的責任。中聯辦副主任陳冬指，須符合愛國者原則的，包括行政、立法、司法和公職人員。

《基本法》頒布三十周年法律高峰論壇，在前終審法院大樓舉行，行政長官林鄭月娥、律政司司長鄭若驊、終審法院首席法官馬道立；已退任的全國人大法律委員會主任委員喬曉陽及前港澳辦副主任馮巍來港參與。

行政長官林鄭月娥致辭時表示，近日就立法會因押後選舉而出現的真空期及四名議員的資格問題，兩個特區不能自行解決的憲制性問題，提請人大常委會，是根據《基本法》履行責任，又引用已故中共元老的說話，反駁外界的質疑。

林鄭月娥：「港人治港有個界限及標準，就是必須以愛國者為主體的港人來治理香港。只要認真的學習這兩段話，任何近日批評人大常委會決定的理據都會不攻自破。」

中聯辦副主任陳冬指，人大常委會連續作出涉及香港的重要決定，推動香港局勢由亂轉治，而愛國者治港才能維護一國兩制的憲制秩序。

陳冬：「具體而言就是要求治港者，要真誠擁護中華人民共和國、香港特別行政區基本法和效忠中華人民共和國香港特別行政區，這既是特區行政立法、司法和公職人員必須遵守政治倫理，也是基本法的明確規定。」

他又提到人大常委會近日的決定，為確保立法會議員履行、擁護和效忠的憲制責任進一步從制度上劃定了底線，立下了規矩。

愛國就可背叛你的國民 屠殺你的國民 侵害國民權益

共產黨=叛國賊
中華民國先係你爸爸

孫中山出賣咗廣東人

They start to rewrite our history, rewrite the constitution and rewrite the truth

Folks, remember to LIVE IN TRUTH, and keep life as usual to combat tyranny